香港人，我哋真係唔係冇希望

(轉發自朋友）

香港唔係冇得救。14年啲人仲講緊衝擊暴力，打爆嘢燒嘢前線會俾人篤出嚟。12年推鐵馬，追車狙高官，啲人都覺得有大問題。但係去到今日10年不夠，你哋走出嚟，仲要出到嚟個個唔卸膊識睇住身邊人，香港冇進步，但係一個地方最重要係人。香港人死咗香港就唔係香港。

我哋要捱落去做新政權，讀書好嘅做專業人士，讀書唔掂咪入公司努力囉。你點知你唔係下一個黃任匡醫生，點知自己唔係爆沙中線大鑊嘅人，點知自己唔係幫手做直播嘅記者，點知自己唔係金鐘開閘俾人入嘅港鐵職員，點知自己唔係將來打輕手嘅警察？

香港人，活下去，就是希望。

個人覺得就算勇武派行動，都唔代表遊行可以停。任何統治者下面有人吵佢都一定頭痛，我地行左五次，林鄭唔理唔等於佢不痛不癢，佢只係死頂，就算係大陸，有遊行示威，即使壓左落去，中央都會派人落去照肺，更何況係香港？打我地實唔夠打，但可以煩到佢pk，到時佢無得唔應，好似針灸禁，頭幾針你都頂到，但一路針十幾針呢？你實要叫個中醫師停停。我地覺得遊行一兩次就夠係因為過去多年泛民無能，行一兩次就算，所以政府都係拖，諗住你地行多幾次熱情會消退。睇下民選總統嘅韓國，都係「九行九坐」左十幾次，先迫到朴槿惠下台，香港人系遊行方面真係要比啲耐性，個個星期日遊行，每次幾十萬人都夠，滴水穿石。勇武派亦唔一定要次次衝，有虛有實，保留實力之餘，亦消耗警察精神同體力，間唔中又快閃圍下政府部門或警總，等佢耐唔耐唔知時就要ot無得準時收工。總之一個字——煩！

總有作為之處
香港人加油

香港人加油

要記住經典一句 國父名言革命尚未成功， 同志仍需努力

啱！
和事非活動勝在人多低風險！

況且 咩情況下 都唔應該 消極送頭！！ 唔好白白斷送生命！ 我地要挺起胸膛！呢一場仗

權貴見到哩般思維、潮流形成感到恐慌
所以前幾年會發癲式打壓
而家佢地要改變方針策略

股

我無嘢講
我唔解鎖
要搵律師
唔簽文件

千其唔好放棄，唔好再有人死！

有用之身

我冇野講

個個星期日都係唔同地方搞遊行，行到佢驚，行到佢怕，遍地開花

活下去，先見到希望。
我地要一起見證將來

我無野講

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

啱啊！
一日未爭取到
一日仲遊行到都仲要行啊！

白色恐怖 一味靠嚇
只要團結 要錢有錢 要人有人

呢個會唔會就係希望

幫手推下

推， 你哋仲有好多路要行, 一定要加油,去影響香港呢個世界。

我冇野講

睇內文幫推
［必看］茶記一直都係流動戰線！！

總之記住:兄弟爬山，不篤灰，不割蓆

香港人要更加團結啊！